前線唔應該局限黑衫

理性聽一聽 有黑警或者其他組織隨時做鬼

何必下下俾人定義顏色革命

全部自由服飾 全港set road block

連續三日游擊 定必取下二哥

black bloc呀

又係呢d

講左幾多次blackbloc

條友真係唔識喎

統一黑色先容易掩護大家啊

因警方亂拉人，唔再只著黑衫夢遊，佢地地容易拉錯遊客

其實如果有鬼 黑唔黑衫都可以有
啲狗有心插針既 根本避唔到 連登都有狗mon po